 18:28, 23 февраля 2019
Российский фельдшер нагрубила пациентке ипригрозила очевидцам силовиками
В сети появилось видео, на котором прибывшая по вызову в магазин сотрудница скорой помощи оскорбляет пациентку и заявляет, что та находится в нетрезвом состоянии. Запись была опубликована в субботу, 23 февраля, на сайте телеканала.По данным автора видео, инцидент произошел в городе Шарыпово Красноярского края. На кадрах видно, как продавщицу, которая не может самостоятельно стоять, укладывают на носилки.«На бок повернись. Да что она может, она пьяная!» — комментирует ситуацию фельдшер. В свою очередь очевидцы рассказали, что состояние женщины ухудшилось из-за сахарного диабета.Как утверждает автор ролика, впоследствии фельдшер требовала у него прекратить съемку и, кроме того, угрожала ему «родственниками-силовиками». 
